[焦土理論] 送中一定會通過，但都應該要出嚟遊行

- 德國收香港政治難民
- 歐盟出外交通牒
- 中美貿易戰之取消香港關係法
- BNO平權

所以越多人出嚟遊行，港共通過惡法嘅代價就越大，外國亦有更多子彈對付港共 + 睇清楚一国兩制=垃圾

正確

所以個d扮焦土既不了撚咪撚再扮野

心態一樣，預左輸，但無辯法投降

其實單單遊行同投降分別不大

出來行就實無死
而家香港再次攞到外國嘅注意
淨返就係個日點樣可以有效咁行落去
個人認為打警察、周圍破壞呢啲唔太好
但係佔領某啲重要地方應該相對來講
容易畀外國接受而且有效用
比行完就散好更多
又唔易招致其他人反感

但佔要避免好似雨傘咁，拖得耐自動消亡
但基本上所有佔領，包括外國結局都係咁

雨傘佔街無用
要佔就學太陽花
最好佔埋隔籬雨革無佔到嘅地方

黃毓民前晚在發言時聲稱，是次所謂特權法的辯論，只是「做完場騷就收工」，港視「唯一有得救」的方法，是參與集會的員工「衝入政府總部」。不過，他就羞辱香港人和其他溫和反對派黨派一樣是「鵪鶉」（鵪鶉是一種生性膽怯的鳥類）。

他又用激將法指責在場人士沒有「guts」（膽量），反詰「你夠唔夠膽？」又預言：「現在外面的人在此議案被否決後，衝擊政府總部，我睇你（政府）就唔就範！」

黃毓民: 唯一有得救, 就喺大家一齊衝入去依個政府總部!!!!

講咗幾多年
香港人咁鵪鶉，就係唔夠膽呀嘛，民主派第一秒衝出嚟譴責你添呀

錯

危害國家安全罪是《中華人民共和國刑法》規定的一類罪名。根據《中華人民共和國刑法》分則第1章第102條至113條的規定，危害國家安全罪主要包括「危害中華人民共和國的主權、領土完整和安全」，「分裂國家、破壞國家統一」，「武裝叛亂」，「顛覆國家政權、推翻社會主義制度」和「投敵叛國」。

在言論方面，《刑法》第103條第2款規定了煽動分裂國家罪：「煽動分裂國家、破壞國家統一的，處5年以下有期徒刑、拘役、管制或者剝奪政治權利；首要分子或者罪行重大的，處五年以上有期徒刑。」；第105條第2款規定了煽動顛覆國家政權罪：「以造謠、誹謗或者其他方式煽動顛覆國家政權、推翻社會主義制度的，處五年以下有期徒刑、拘役、管制或者剝奪政治權利」 。

逃犯條例, 今引述中聯辦張曉明四種犯罪定義:

1. 中國人在中國犯罪潛逃到香港的, 主要是指中國貪官, 中國奸商, 中國土豪

2.香港居民在中國犯罪然後潛逃到香港的

3.中國公民或外國人在外國針對中國國家公民犯罪而身在香港的

(4.香港居民在香港觸犯危害國家安全罪 )重點

你個錯係回應緊 「一定會通過」，定係「焦土都應該要出嚟遊行」

住係香港有身份證都要衝出來啦

遊行完，全體BNO上英國領事館集體要求居留權/政治庇護，唔比就英國海外國民集體絕食，要上國際頭條，搏Teresa May落台前做件好事唔得都搞大件事

拎本BNO出黎，一齊好似紅衛兵舉紅寶書咁，叫We are British!

呢個真，基於 香港居民在香港觸犯危害國家安全罪
理論上參加過64集會嘅香港居民係有資格申請政治庇護

不過BNO holder去申請就真係好玩喇
明明國籍係一樣，但向自己國家申請政治庇護
啲外媒寫新聞都應該忍唔住笑夠曬juicy

居留權，起碼英國有義務要幫國民免受政治迫害，到時一齊叫打倒共產黨，香港獨立，就即刻最少中顛覆國家政權，分裂祖國危害國家安全，反革命宣傳煽動，英國唔接我地走，就係見死不救，即時絕食，學當年北愛班政治犯，絕食到死為止

話明焦土理論，香港會仆街呢個factor又點會可以成為號召焦土派嘅論點?

咁又唔好太FF，北愛果班人就係被大家最愛嘅所謂法治玩死
而且爭取居留權聽落去係冇爭取政治庇護咁爆
爭取政治庇護 = 340幾萬同國籍政治難民 (唔知死咗幾多)

但個本質其實係一樣

總之到時就操上金鐘，差佬阻就話唔係集會遊行，係去尋求政治庇護，你最好就兜頭扑落黎

有啲係唔夠膽
有啲係覺得唔應該
而家我相信後者立場應該會轉變
如果呢一班人成功突破到
我相信前者個膽會大返
個個時機好重要亦好短暫
成敗真係睇個下
如果第一班人畀人拉晒
咁場運動注定失敗
所以到時如果警察拉前排
希望大家盡救 唔好放手

美國都出招了

美國國會及行政當局中國委員會(Congressional-Executive Commission on China, CECC)正式向香港特首發出國會議員聯名信，要求香港當局撤回逃犯條例修訂。

民主黨：譴責襲警行為 公民黨：譴責使用暴力者

道不同不相為謀
最緊要到時出到去
唔好聽所謂大台指示
每個人出來都有自己期望嘅成果
佢哋唔肯做嘢唔緊要 由佢哋
呢度唔知泛民嘅人會唔會睇到
但係真係唔好再阻止市民自發嘅行動
唔係個個人都會跟以前個套

如果個個有你咁心水清，垃圾泛民就唔會有咁多支持者

其實只要佢哋大台講一句
分開行動 唔好阻佢哋 我哋留守
感覺上已經爭好遠
講講下又諗起佢哋幫埋警察拉自己友
我唔知佢哋而家圍內計劃成點
但係如果佢哋仲係未睇到
今次激進派嘅必要 我會好好好失望

要FF 不如FF 泛民會搞 black bloc cover抗爭者
算吧啦

我盡晒力諗
到最尾個關鍵又係落返泛民度

因為最有號召力嘅果一個已經坐緊

睇番廿三條啦，其實最關鍵係田少

唔撚洗返工呀？

今次再無關鍵一席
真係靠香港人自己
最難搞係無泛民人數又少
有泛民在場又反而綁手綁腳
真係恨鐵不成鋼

要遊行 返工不了

到今時今日先對泛民失望？你冇撚野呀

三毛收嗲啦
扮完消極撚又扮本土
精神分裂得你咁勻循

「要返工不了」一向都唔係焦土派用嘅原因，你再諗過個好啲㗎啦

咁話語權又真係好難先有
熱普城選得一席，又畀人笑傻嘅
本民青政對外就畀人話港毒，對內就畀人話僞獨講獨，流亡海外後為大局就唯有唔再支持，再畀人插一鑊

我地呢班非泛民支持者根本就冇人夠大聲

真心
今個星期日邊個再話「衝嗰個係鬼」就真係鬼
上次班和理非已經將唔少衝嘅人捉咗畀警察
真係要認清過啲係自己人邊啲會賣隊友

出黎鳩行幾個鐘然後和平散去真係有用？
人地外國記者應該點報？

14年嗰次
啲鬼佬已經講緊
「唔覺得香港人好反對」
解釋完之後俾佢哋問到口啞
「咁你哋仲靜坐？唔反抗？」

和唔和平散去係個人選擇
真係唔好大台講聲我哋下次再見就散
係時候做返自己應該做嘅嘢

雖然做到嘅野幾微少都好 都係要企出黎
遲下想做都冇得你做

咁年年六四外國咪又係照報，每個人頭都有價值
一開始已經講明係唔阻止到惡法啦

本土派的大台在獄中

泛民大台已在夢中

親共大台已在地獄中

出黎做泛民炮灰？

六月九號見

要分清楚外國市民/抗爭者 vs 外國政府/媒體

會唔會有政府會叫人反坑？

如果連和平遊行都冇人，通過惡法後外國政府難有位入

你係咪搞錯咗啲乜嘢
通過咗外國政府先至更加有位入

想再睇返魚蛋精彩對抗gif

睇吓你點佔，你癱瘓到局部地區，越耐管治成本越高
警力越分散，警犬ot 越耐士氣越受打擊

識玩和理非都玩撚死佢

都已經講咗一定會過，而家係講緊通過之後，遊行人數越多對焦土越有利

跟隨泛民遊行嘅目標係反惡法

但焦土根本就係想取消香港特別地位 (e.g. 香港關係法)，所以個著眼點係喺通過惡法後外國政府嘅反應

之後就會有人屌你係失敗主義、三毛、分裂行動

人人自危但係又想有民主

只要可以得到國際社會支持，即使條例通過，都可以比美國國會籍口通過香港民主人權法案，咁至少可以懲罰果班賣港賊，等佢地冇得走資移民，大家一齊攬炒

終於有第一個似樣嘅回應

黃屍：邊個衝邊個就係鬼！！！！

一旦通過美國有權充供班仆街在美國資產和禁止他們進入美國，歐盟都好大機會同步執行……

過唔過真係好難講
我唔多信建制會自己玩死自己
之前搞咁大場大龍鳳就係想多啲人出嚟反對
等佢好落台

一定過到，今次冇發叔畀你等

上次派幾條友去美國，人地係咁問想美國有咩行動，冇人識答

建制派政府打工仔思維，最好扮下嘢就算
上頭交帶耍下又一日
但老共唔會制
老共肯定想硬過，佢哋先唔會天真到真係想傾trade war 掂數 雨過天青
一定係無視全世界一意孤行

想來香港人最後一搏盡在於此
一旦通過最後真係只能寄望十字軍東征
等同期望呢個世界有救世主一樣既耶撚一樣

出黎遊行我只有一個理由

泛民若總辭 六九我必出

咁每個人都有自己嘅理由嘅
但要泛民總辭應該仲難過習近平流出床照

保皇派驚西環拆天多過通過惡法嘅後果啦

焦土唔係應該俾條例過咩？
過咗之後應該就取消香港關係法
焦土派嘅勝利喎

唔係搞嘉年華先再叫人啦

講得啱，所以遊行人數只係取消香港關係法嘅本錢，係唔會阻止到惡法通過

原來有咁多人睇唔明呢個post，唔好再講果啲 多唔多人都會通過 或者 如何阻止惡法通過 嘅廢話好嗎？

咁行嚟做乜？

證明港共政權只係受中共操控，唔會理民意亦唔係服務香港人，根本就唔係西方國家以為我地係有民主同高度自治嘅一個獨立清泉，從而加快取消所有香港嘅獨有待遇

完全正確
鼓吹失敗論果d 人全部收皮

又多一個有慧根嘅 ching

負評嘅不服來辯

已準備土製炸彈

冇錯，硬過後7.1都要出來行，踢走柒蛾！唔駛還呀?！

你齋行都係無用
最起碼舉英語banner
please save HK
HK is not CHINA係最基本

啱聽

直接舉 Cancel HK Policy Act 啦

頭盔都唔帶

打漏左
^我朋友

推

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

告洋狀。